我好肯定，婚姻合夥人編劇係連登仔，扯旗一幕，笑撚到PK

對白又夠哂絕，夠貼地

陸永做連登仔，一個字，絕

果幕咩對白？ 講咩
冇睇tbb

高Ling都上黎連登 連登女

大波妹挑逗陸永，睇下佢係咪基，結果搞到陸永扯哂旗，要搵公事包掩護條Jer走